有無人一到夜晚個腦會不停亂諗嘢

好困擾 失眠咗好多年
次次一到夜晚就算個人好攰都好
一攤上床 個腦就不停自己諗嘢
係乜都諗搞到晚晚都訓唔到
其實咁樣係咪有病

有精神病

我會⋯
分左手後到而家都好辛苦

失戀？

Me 2 但其實都係loop無聊野

唔係啊 同女友感情一直好好
諗嘅嘢有陣時係打機 有陣時係啲戲嘅劇情
有陣時就係公司嘅嘢 有陣時就屋企人
總之乜都諗

有無同路人曾經係咁好返架

試下冥想 揾個自己舒服既姿勢 乜都唔諗 只係focus係自己既呼吸節奏上 習慣控制自己個腦

就尋晚已經諗到五點先訓到

+1

自從我個fd走咗之後就成日都係咁
一靜落嚟就係咁好多唔好念頭彈出嚟
雖然除咗眼瞓好撚攰之外又唔係好影響日常生活既心情
巴打試下真係搵多啲嘢做唔好比自己太多時間一個人
我近排叫好彩一直有人陪住都算好翻d了

你好，這是《自殺．自療．互助舍》。看來你已累積了不少負面情緒，是嗎？人就好像氣球一樣，若積存的鬱結和壓力太多，便會有爆發的一天。何不暫時停一停，到我們的網站 。 那裡有一些勵志故事和有趣短片，你可以隨心看看。你也可以進入網站內的『Chat窿』（星期一至五：上午六時至凌晨一時；星期六、日及公眾假期：下午８時至凌晨１時），讓我們的義工為你加油打氣！

我們願意聆聽你的心聲，伴你一起走過這段艱難的時候！只因『晴天雨天要樂天，難關難過總會過』！

《自殺．自療．互助舍》